Ingresé en 2C22, por lo que hice el taller de Haskell cuando cursé Álgebra I.  
La primera vez que dictaron la materia (1C2023) nos dieron como aprobado el primer CMS (trabajo práctico indivual de Haskell) a los que teníamos aprobado el taller de Haskell.
